四月尾去立山黑部 飛名古屋定大阪好？

hx坐bc $5300
cx坐ey $3700
好難決定，主要想睇下風景 hea下

ps.應該會自駕遊

名古屋

點解呢巴打

名古屋出發有公路pass
利申上年去完

名古屋直上玩埋 飛騨 高山 白川鄉

方唔方便 睇google map要渣3個幾鐘

中間都有唔少休息站，我自己覺得ok

thx巴打
咁訂cx 有冇咩tips 同埋行程推介下
同屋企人去7日

HX NGO 邊撚係BIZ, PEY黎. D奶假架!

四月中去開山, 經ANA東京轉機飛富山.

睇你去過京阪奈未 如果未, 時間又多, 咪飛大阪玩多幾個地方囉
如果唔係一定係飛名古屋, 經高山 白川鄉 下呂 直踩上去!!

P.S. 唔好揀夜晚由名古屋入白川鄉/下呂果邊, 條山路無燈, D樹又幾層樓咁高, 嚇撚死你.....我上次就係5點接完朋友機再直接去下呂, 仲要落大雨...以後咪搞...

上高地

搭Cx
4月直飛小松

我都見到佢有介紹 仲要價錢差唔多

真日本感覺就名古屋
大阪只係尖沙咀

休息站好多美食

関西機場好啲

如果去上高地可以考慮下白骨溫泉。有巴士直接到
立山黑部其實紅葉季靚過開山雪牆...自己覺得

如果唔去白川鄉
揀cx飛小松

應該會去

今朝睇小松入，名古屋出 cx成4700一個人

飛名古屋啦
樓主你自駕冇問題
Btw一定要去上高地

好，飛名古屋
巴打果陣去左幾多日 ,行程點？？

四月尾，冇記錯應該有飛騨古川祭